無可能架!!! 我收到張cert就好開心 !!!

我琴晚開始就已經好擔心, 冇笑過

又回帶

佢係少數考得好既 好穩陣入到大學

bin c

17年DSE 433333 入唔入到Tree U

33222夠入

記畜真係好仆街

loop到畢業

又嚟

其實個女仔講嘢咁誇張...
加埋佢個咁滑稽..
可以做諧星

其實要幾多先穩入

20-21分掛